====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Paradoxe de l ' envolée : elle voulait s ' emparer de l ' espace , rejoindre la nature ses Constellations de galets) , elle n ' a fait que les massacrer .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

